### Микросервис с API для проверок станций метро.

Запуск сервиса

- `requirements.txt` - установить записимости
- `app.py` - Запустить backend на localhost:5000

Передавать данные в body на POST запрос сервиса.
